諗住換display card要注意d乜野？

洗唔洗換底板
會唔會話火牛唔夠電壓推？
利申：電腦白痴仔

咩卡又唔講，咩底板又唔講
此post已完

唔講底板火牛型號 點會講到俾你聽
仲有 又唔講下邊張diaplay card

注意你有幾多 Budget

夠 換啦 你乜都唔講 應該夠

要換底板
火牛會唔夠力
推薦換gtr牛，好夠力

底板用CPUID HWMonitor可以查型號,自己下載

火牛你睇下幾多W,同埋12V最大電流,最好俾埋型號啦
詳細資料我有時間再講

實感體驗爆炸場景

火牛好似係500w
用緊i5 4460cpu既底板
諗住用$2500左右換display card

唔該各位巴打

GTX 1060 6GB
牌子型號就睇你鍾意邊款

有冇話邊款抵玩d?

留意張卡夠唔夠位擺入機箱

同埋係咪要跟display card換底板

唔該巴打

預你知架啦

咩機箱先推介到咩display card架

Btw g1 1060